有無人都好重負能量?

我都好憎自己咁多負能量
成日好多野諗
覺得d人係咪唔鍾意我呢
可能佢講句野無意思
但自己就諗左好多意思出黎
覺得人地係話中有話咁
更加認為自己好唔啱拍拖
因為唔想人地會比我影響埋
成日收埋d野唔講...人地又話我黑口黑面
我都唔想架!!!!
究竟點先可以令自己無咁負能量阿
講又話比人放負...唔講又話你黑口黑面
唔通又要好開心咁扮好開心咩?

Hi my friend

ho bro

Hello darkness my old friend

近排真係好灰

唔止係灰...直頭係黑

子華神有新廣告都灰

好多時都會係咁，有啲懷疑自己係咪有被害妄想症，其實我以前細個都冇咁灰，可能人越大經歷得太多嘅失敗所以搞成咁

同感搞到好似越黎越少朋友咁
可能自己覺得人地唔鍾意自己
廢事搞住人
之後就斷埋聯絡

心聲 打開個whatsapp都唔知仲有邊個可以傾到計

i know that feel bro

成日諗多左就嬲同唔開心
好多時都chur到人
係咪唔應該拍拖
好驚俾人厭我煩

嫌

如名

一樣

我都好憎
好驚男朋友有日會頂我唔順

唉

如果同番同類嘅人拍拖會唔會負負得正？

我認為自己識左個知己
點個無啦啦嬲尻左我
點搵都唔理我
半年我重未放得低

我本身又係果種神經質
成日覺得人地話中有話
唔鐘意自己果d人黎

唔知點

巴打你應該都係個好多愁善感嘅人嚟
但我覺得未必係件壞事嚟嘅 可能代表你係一個情感細膩嘅人 但要識得平衡一吓 有時個情況未必可能好似你諗到咁壞嘅 同一句說話真係可以有好多種意思㗎 你可以試吓放低一邊先 甚至一置笑之咪算